有冇好似魔介果d中世紀戰爭片推介？

人打人/打魔都得
想睇下騎士戰鬥
有線上link就仲好？

Game of Thrones 算唔算

Kingdom of Heaven

braveheart

堅過焦雄

好似幾正

哈比人歷險記

亨利五世新王之路

netlfix 奧斯曼帝國崛起之路(大約係咁既名